如果驗到個B係弱智，仲會唔會生岀黎

緊係生啦，自己血肉黎
冇撚on9

我負皮先

所以你呀媽咪生咗你出嚟

我正常

每個生命既到來都有佢既意義
我阿媽陀住我個陣醫生話我有機會有唐氏綜合症叫佢唔好要我
跟住我阿媽就係講咗個句野之後生我出嚟
雖然我冇權去話佢呢個選擇係啱定錯..
但係最小我執返條命仲好正常健康可以上連登打呢堆字...
講完

依家醫學發達驗唐氏好小錯嘅，生佢出來 兩老死先過佢點算 兄弟姐妹都睇唔到咁多

倖存者偏差
你只係少數人
如果你真係唐氏綜合症
你就唔會上到連外登打呢堆字
反而真係同預期一樣有病嘅大部分人
我哋可能永遠都見唔到佢哋點受折磨

但我個陣2X年前喎...
唔係今日出世喎
所以我覺得自己好好彩

弱智仔與世無爭
可能佢自己覺得好幸福呢

in case我係講依家嘅 你果時真係好好彩
香港依家都小咗好多唐氏 早幾年有次睇新聞節目 醫院數據話99%驗到都會落咗佢

生出嚟一齊受苦，何必呢

就算而家冇唐氏
仲有Sen
我覺得有Sen真係好慘...
小朋友慘屋企人仲慘...
小朋友慘就慘在明明自己有問題但要俾人講到佢冇問題融入佢地就得架喇...
啲屋企人就一定覺得小朋友冇問題點會有病你先有病...

如果真係生，你就要預左要養育佢就要付出俾一般家長更多心力，唔好生左出黎先放棄。

利申：做嚴重特殊學校，唐氏係我眼中算好叻

都係建議你落左佢